香港正式進入石氣時代

經過幾日觀察，連登 tg已經淪陷，越黎越多散水狗同鬼。

希望咁多位行動既時候唔好上連登 tg，班仆街依家成日比假料，成班冷氣軍師打擊士氣。

始終網上一定多鬼過現場，決定去定留，麻煩大家留比前線。

原始有原始既好，人傳人互通情報冇咁易比狗知!